\begin{exoplusloin}[bgcolor=white]
	\begin{minipage}{0.8\linewidth}
		Dans un repère orthonormé $(O;\vec i,\vec j)$, on considère les points $A(4\,;1)$, $B(0\,;5)$ et $C(-2\,;-1)$. 

\begin{enumerate}
	\item Justifier que $ABC$ est un triangle isocèle.
	\item Calculer $\overrightarrow{CA} \cdot \overrightarrow{CB}$.
	\item En déduire une mesure de l'angle $\widehat{ACB}$, arrondie au degré près.
\end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\linewidth}
\begin{center}
	\hypersetup{urlcolor=black}
	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdvTale/plusloin_s8_exo1_corr.pdf}
	\end{center}\end{minipage}
\end{exoplusloin}